全港一齊去公園打飛機

警二代大撚哂

已經無法治

好似幾靚仔

主場

咁隻狗算唔算老妨

比假口供都冇事 呢啲濕濕碎啦